[動畫POST]進擊的巨人 The Final Season(59) 動畫日本地震中途腰斬 下星期補飛返2集

《進擊的巨人》的故事描述百年前世界莫名出現神秘的巨人怪物，不斷殘忍食人，人類幾乎無法與之對抗，最後人類建造了三道寬 3 公尺、高 50 公尺的高聳圍牆，百年來未有巨人攻破，人們漸漸習慣牆內的生活，麻木於和平，害怕冒險與改變，直到 845 年，最外層的瑪利亞之牆，被身高超過 60m 的超大型巨人，踢破城牆，無數巨人湧入城鎮，親眼見到母親被巨人一口咬碎的慘劇的艾連，發誓要消滅所有巨人。

最後一季的劇情，主要是在描述艾倫一行人在發現了牆外不只有巨人，更有另一個發達許多的國家「瑪雷」後，將正式與人類開戰。故事時間軸將跳到了巨人 13 年任期將滿的五至六年後，新的瑪雷戰士不只已開始選拔，帕拉迪島上的艾倫更因為擁有始祖巨人，即將和世界各國展開前所未有的戰爭。

ーSTAFFー
原作：諫山 創（別冊少年マガジン連載／講談社）
導演：林祐一郎
劇本統籌：瀬古浩司
角色設計：岸 友洋
總作畫監督：新沼大祐
演出：宍戸淳
效果作畫監督：酒井智史 古俣太一
色彩設計：末永絢子
美術監督：小倉一男
畫面設計：淡輪雄介
3DCG 監督：上薗隆浩
撮影監督：浅川茂輝
編集：吉武将人
音響監督：三間雅文
音樂：澤野弘之/KOHTA YAMAMOTO
音響効果：山谷尚人（サウンドボックス）
音響制作：テクノサウンド
動畫製作人：松永理人
動畫製作：MAPPA

ーCASTー
艾連：梶裕貴
米卡莎：石川由依
阿爾敏：井上麻里奈
柯尼：下野紘
莎夏：小林ゆう
克里斯塔：三上枝織
約翰：谷山紀章
萊納：細谷佳正
貝爾托特：橋詰知久
漢吉：朴璐美
艾爾文：小野大輔
里維：神谷浩史
吉克：子安武人
法爾可‧葛萊斯：花江夏樹
賈碧‧布朗：佐倉綾音
皮克：沼倉愛美
波爾柯‧賈利亞德：増田俊樹
烏德：村瀬歩
索菲亞：川島悠美
柯特‧葛萊斯：松風雅也

OP

ED

香港正版授權 - 黃VIU有得睇啦
逢星期一凌晨0300更新

永遠懷念

超過動畫進度要四重

劇透死全家

劇透撚完全封鎖list （持續更新）
記得追post前入profile完全封鎖哂先
記住唔好quote劇透撚，block完無視佢就得
咪撚post youtube他她呢個劇透支那channel
———————
#79234 山中無山莫山山

#11880 馬嘉伶

#344824 普巴條唇

#283070 蘋果乜乜乜

#27362 吾系甘牙🙈

#35191 曼聯蘇B

#262358 浸中李相赫

#187563 乜次次都係TVB

#237568 嘉長個嘉

#28114 茉莉花園

#367921 我5會再做on9仔

#378793 LaVenn

#299548 幸福的彼端

#60404 猛漢

#324629 哭泣君

#213049 activesilver

#167658 ikea肉丸

#178622 單拖旅遊達人

#176297 敏敏特穆爾

#181162 流浮山刀手(塞車)

#148017 Yogalinn

#366954 蓋亞奧特曼

#98232 哥是個傳說

#72948 佘詩曼

#109262 間桐櫻(黑化)

ーQ&Aー
希望大家睇咗先，真係唔明先再問

Q: 今季巨人有幾多集?
A: 暫時part 1 16集

Q: 巨人漫畫完左啦咩? 點解叫Final Season?
A: 漫畫未完, 不過就快, 仲有幾話. 今季只係Part 1, 應該會有part2 但未知幾時

Q: 幾點邊到有得睇最新一集?
A: 日本直播係香港時間星期日23:10, 中字星期一凌晨黃viu有

Q: 睇唔到直播有冇高清生肉J住先?
A: 可以用nyaa, 大概日本播完半個鐘後有bt

Q: 睇完第一集有啲混亂係咪正常?
A: 係, 漫畫都係咁, 慢慢睇落去就會明

Q: 艾爾迪亞同馬萊係乜野黎?
A: 建議你重睇第三季Part2 8-10集

Q: 見到有個巨人中學校同劇場版, 咩黎架?
A: 巨人中學校純粹黎搞笑, Q版平行世界, 劇場版係每季總集編, 啱晒重溫, 真人電影就垃圾黎, 唔洗理佢

補動畫建議順序:
睇完第一季建議去補返OVA先, 之後再順住第二三季落就ok,

有幾個OVA係必睇:
伊爾澤的手帳 (關主線事)
無悔的選擇 (兵長前傳)
Wall Sina, Goodbye (Annie外傳)

以下呢幾個可睇可唔睇
突然的來訪者 (Jean同Sasha煮野食比賽)
困難 (104訓練兵團故事, 想J女王可以去睇下)
Lost in the cruel world (Mikasa 外傳)

想重溫返漫畫但唔知係邊到睇起
#1-18: 托羅斯特區攻防戰
#19-33: 女巨編
#34-41: 塔戰
#42-50: 艾倫奪還戰
#51-72 王政編 (強烈建議動畫黨補返漫畫, 前面政變動畫改左好多, 兵長fans一定要睇, 後面地下教堂就冇乜分別)
#73-85 瑪利亞奪還戰
#86-90 世界真相編
#91~ < 宜家第4季 (暫時漫畫最新係137話)

大家經濟許可嘅話記得去買返套碟支持下

直播link

LM

精選gif&圖

感謝巴打自製

signal sticker
港股佬巴打製

TG sticker
港股佬巴製

片源Tg channel

lm

點頂呀今個星期

想知14集熟肉係邊？

睇標題啦屌你

[member]

天佑日本

new po

好勁

用住殘體字字幕頂住當先

PTSD打氣區

留名

我仲諗住標題會係「日本地鳴 下個星期連播兩集啊屌你老母」

屌

Lm

一小時特別版

好睇咁多

又要一個星期

下個post幫巴打你加返上去？

lm 上個po最尾差唔多係問熟肉嚟推post

但下星期有兩集

停一星期都咁辛苦，到時等part 2嗰陣，漫畫又完埋都唔知點算

點解停一個禮拜？

係咪用屎眼睇
標題咪寫左

啱啱開咗包薯片唸住一路睇，dllm

一開始以為同步完，一野煲晒頭三季嚟追最終季
而家先知仲有part 2，都唔知等到幾時

比燒山燈一燈隨時冇

留下星期

三大重點留名

吉克俾兵長拖走 鏡尾彈左一下係咩黎?

護送吉克逃走嘅巨人，係地下攤屍咗

我啋過你把口
雖然一定會忍唔住睇part2漫畫

兵長今季個鼻整過黎

曲直難分

Mappa真係

ZIP左佢等下星期再食

兵長個到好撚心up
成日都係佢D手下出事

好眼力
細節位嚟

特登返去搵返黎睇
應該係獸巨炸爛左既口

見到你咁嬲好開心
點解停既？

「原來係咁，所以隻白鴿點解咁大」

萬用圖

有個冇追開嘅fd睇完呢一幕
喺度話有乜可能一個人可以隊冧30個巨人

我覺得冇問題
兵長不嬲都成日秒巨人，啲無垢巨人又廢，喺個森林走下位就搞得掂

其實佢哋唔廢
係兵長嘅阿卡曼血統太勁

一來兵長飲茶唔飲酒
二來阿卡曼真係變唔到

兵長係唔飲酒既好男人，所以唔會有事

唔通獸巨唔係由頸到再生，而係好似戰鎚咁係其他位(個口)再生？

本身艾人整體實力無論同巨人定其他國家比都係超級弱，所以創哥突特創造個有BUG嘅兵長打平衡

冇嘢，佢甩咗個下巴出嚟姐

仆街

燒山又出咗新片講巨人

兵長（阿卡曼）=迷你版巨人

再下個星期可以一次過睇三集

惡意

講吓艾斯迪克人啫

不過呢張reiner勁型

睇唔慣mappa兵長個鼻塌左咁多

睇嗰時閃得太快望極都唔知咩嚟
依家先見到係脷

凳

我懷疑巨人Twitter 小篇係腐女

希望艾倫係講大話

唔理 訂左先

不過比較想知呢隻 係咪大陸公司做
香港得呢間訂?

我都係，追頭幾季追到盲咁濟

飲酒會點？

係 全部都係大陸studio做 有香港人係入面 好似話係有版權嘅廠做代工

係咪有咩陰謀

訂了

認真？睇到嗰行字就卻步 認真麻麻地 我訂呢隻好啲

呢隻2700
等埋佢隻女巨先
齊3巨算

完咗就無有買趁早 隻嘢全款大概3500

之前有日本廠出過90cm女巨

想睇下
最愛女巨

J厭咗

麻麻

巴打有冇link

官方嘢係咁 巨人嘅官方真係好唔識cap水 明明咁有potential

邊隻

真呀 官方野真係差個碼
我等下頭先間廠隻女巨先

2700個隻

隻嘢其實無咁平 亦都超級大舊 香港大啲嗰幾間都唔覺有開訂 btw隻嘢同樣地都係支那studio出

再唔係你上淘佬都有

咁不了
final season好似冇咩官方新膠？又係壽屋個三隻renew同埋亞妮水晶

官方出到咁垃圾 我買BD算

孤仔個時開訂好似成千，fots japan做到景品咁

呢隻好似第3季
依家仲有貨?

ching係咪個個屋企幾千呎
下下都咁撚大隻點擺

利申買左呢隻兵長
完全容納唔到其他figure了

放idol已經冇位
我放公司度

放公司仲誇張喎咁大隻
巴打做老闆定高層？

有架部

佢哋不嬲有米mk

Daddy公司掛

進巨4 Sticker

屌見到個cosplayer笑左

去po頭6樓留多次方便下個post放上去post頭

唔係既話下次開post又要逐層搵好辛苦

呢招仙女散花

想色

佢最下個下真係有少少freedom feel

唔係幾掂啵 即刻軟哂

我發覺巨人同人類d牙 都畫得唔同

話說巨樹之森嗰30個調查兵
係咪就係光復瑪莉亞之牆嗰陣駐守總部嘅人？
畢竟新兵多數都耶加派 有去打嘅舊兵得9個返嚟

哇屌睇到起雞皮 打馬騮果段正撚到

其實今集畫得幾好 個人覺得

係咪得返兵長同米卡沙兩個阿卡曼人？
咁佢地兩個有冇關係？

三笠老豆係分家
兵長屋企係宗家

係幾好

但冇辦法
冇對比冇傷害

隔離鬼滅賣野 就咁睇豐富過巨人

人嗰d太細簡化咗啫 近鏡有時都會有一粒粒牙

巨人有乜送

會買bd嘅都唔會介意呢啲
鬼滅eva呢類另計

你都岩

差唔多啦

我記得有一季BD 係送個紙版城牆
之後有曬角色排係度

咁係鬼特別多姐
可能搞手賺夠打個和算

學女團賣碟 送特別影片囉

白痴問句
見有人講星期日有2集
係星期日定星期一??

日係生肉，一係熟肉

我硬係覺得佢兩個係表兄妹

唔同風格啫，WIT係靚仔啲，但Mappa個風格符合返漫畫風格

好聽d叫跟漫畫
唔好聽叫做 唔識畫靚d人

Jojo版mikasa嗰幕肯定唔係跟漫畫

所以畫到咁我都唔會屌
唔崩就收課

當然
佢有心加料可以好型
你睇馬萊班人&弗爺

好呀唔該巴打

之前話三笠係王室後裔

三笠身份都好神秘

老母係東洋王族
老豆係阿卡曼

我屌你啦燒山…

會醉

好

感謝巴打自製

Signal Sticker

TG sticker

片源Tg channel

開家開post up呢個thx

下家

已經完全係官方cp，同薰嗣一樣lv
差在兵長冇渚薰咁gay 佬會表白
但兵長一定好愛艾倫
鑽石對戒，痴線
利艾黨勝利

第幾集黎？

咁薰嗣level高好多

官方漫畫認證

日本係咪好興男男出鑽戒？
EVA有，刀劍有，連巨人都

咪岩岩呢集

刀劍都有？

無眼睇

有呀
不過個人覺得最正都係薰嗣

死鬼團長：明明我先係正宮

團兵世一

佢地都唔係第一次出戒指

勝出者唔係艾笠 唔係艾希 唔係團兵
係利艾

真•官配

仲有人記得團兵，真係好感動

咪玩啦，想畫WIT嘅style有幾難，IG求其揾幾個畫畫靚啲嘅中學雞都畫到，Mappa畫風崩還崩，人設本身冇問題

皮克

真•利艾

REINER

車力畫得最靚

團長兵長先係最襯
瑪利亞之牆奪回戰 兵長同團長嘅約定

賈碧好似冇崩過

咁又唔係，餐廳都崩崩哋

Mappa自家鼻

Mappa臉

我知，但今次係鑽戒💍
真係結埋婚

NTR人妻

醒啦

唔好啊
團兵世一

Netflix仲未有

我係唔會醒㗎，入到官配坑真係巧幸福

利艾世一

真係唔識點答好
已經唔知從何吐槽

有無人鍾意艾明

講起艾明諗起啱啱收嘅呢set圖

利艾

有冇兵長打自己人個段bgm

諫山創女兒

Netflix星期五先出架喎

睇title啦

唔止Q&A無人睇，連title都係

見到佢講Netflix已經唔想覆

ENTRA IL CONTADINO

MONKE

agger 明明兵長成日都係掛住死鬼團長

有張係軍服嘅 唔係好接受到佢咁姣

filmbuff第10集reaction已經預知到今集會發生既事

搵漫畫
之前睇過一個粉絲改嘅漫畫
內容係講艾倫喺訓練兵時期唔小心摸到西斯特利亞
直接被劇透未來嘅記憶
之後就好快抓出女巨、鎧巨和超大巨

已save

李棟旭真係好靚仔

兵長都只可以排第二

竟然有流出
但都係等viu算
當係支持下香港野
反正知道晒劇情

好想做㩒低佢果個

想㩒低艾主席多啲

我相信你係講緊呢個post

yes 就係依個
thx

btw有劇透

對唔住大佬 sorry 唔記得咗 一時唔小心唔好block 9 me

唔緊要，連post 5 #210 嗰位都無入list

post link姐
基本上外面任何巨人既post都會有劇透危機

#237 link內有劇透 動畫黨小心

忍唔住睇左YT打馬嬲片 Zeke嗰三隻巨人跑得好搞笑

我已經忍唔住喺大陸網睇咗中字

戴帽嗰個拎住隻貓

我無乜所謂 有追漫畫

真·李棟旭有186

兵長唔需要靠身高都吸引到一大班女

我曾經也很受歡迎

我唔介意兵長得160

邊度160cm先

而家變左艾倫好受歡迎

想問下蕭生係睇動畫定漫畫,睇佢D片會唔會劇透左

唔知係咪我錯覺啦
我viu tv重睇調查兵團第一次第四季登場嘅時候好似修改咗靚咗比起當初放送嘅時候

佢D片會劇透

呢幕動畫如果佢先定格focus喺兵長個動作再zoom in 佢個樣 之後先加速個效果應該會型好多

巨人記憶個度
其實eren鬧armin有托特記憶個度
佢只係想真心鬧佢係左膠，咩行動都冇
定其實佢係真係講緊事實，有咗前任記憶，真係會令自己對前任巨人持有者嘅事有感情？例如armin有托特喺馬萊國生活嘅片段回憶，從而對敵國有咗感情？

仲有其實前幾任巨人嘅記憶會唔會都有？
姐係armin有埋再前幾代嘅超大巨人嘅記憶
同埋艾倫係咪都暗示緊自己比前幾任進巨持有者嘅記憶影響緊？
好似唔見提過前幾任嘅記憶咁，頂多只係講上一任嘅記憶

其他巨人通常只會睇到上一任嘅記憶，但進巨就唔講咁多啦，會劇透

APETITAN

K21

公海搞咩又喺到嘈劇透既嘢

你咁樣咪姐係暗示咗進巨會睇到唔止上一任嘅記憶
巨人歷史成百幾年，咁艾倫咪睇哂成個歷史巨輪
唔掛之得而家好似看破紅塵咁嘅樣

thanks 巴打
原來一路都用緊舊bgm

以為新嘅

唔係咁簡單

今個season 好似得war hammer 同ash on the fire 兩首新戰鬥用bgm
不過mappa今集插入bgm個時間好好，
平時mappa 用bgm 嗰d時間都怪怪地

仲有依首都應該係新？

好似係喎

你一路俾暗示同劇透有咩分別

你要知劇情先會明，咁唔算劇透，叫「賣關子」

其實艾撚上季尾係睇緊格里沙定梟嘅記憶
佢有幕同梟而唔係格里沙疊身位

嚟緊第15集嘅storyboarder係同第2季第10集講ymir嗰集嘅同一個

呢集係兵長砍猴3.0，2.0就團長死時，
咁1.0係幾時？

1.0 玉碎
2.0 收容所
3.0 now?

1.0先係團長死，2.0係馬萊果時

第一次睇嗰個位嗰陣起晒雞皮，仲要ed神插入

Zeke比人虐待嘅次數僅次reiner

根據嗌戴娜嗰下應該係老豆

巨人如果有J就應該有160cm既

法仔：酷欸

見到兵長咁都追到上黎
平時好有策略嘅zeke都崩潰咗

前任記憶會有前任記憶所以照計trigger到就會睇晒之前咁多任記憶?好似戴巴知之前發生過咩事咁

Gabi聲都唔敢出

REINER!! YARUNDANA?! IMA KOKO DE?!

艾倫耶格不要逃 我要殺了你

諗起黑獸果隻蘿莉真係會插得入

Gabi係威係勢咁上飛船，忍辱負重咁入惡魔後裔既巢穴，唔係就係要殺死艾倫耶格架咩

拉拿，也攣打？依麻確call爹？

有聲

呀，sor bull 話依媽，哥哥爹key咩lu

HEA

三笠出嚟個經典BGM聽翻都幾正

呢個係斬女巨

CLS

cummer

我嘅亞妮呀

亞妮仲有無出場既機會

言語羞辱

足控

其實香水關艾撚乜事

lm
呢兩個星期過得好漫長啊

原來今集兵短本身打算捉一個耶格派黎食Zeke

劇透

想問下呢，成日見到依個動作，係咩reference 黎
細佬我孤陋寡聞

nae nae

Mikasa係創哥親生女

冇圖住

係自由嘅氣味

賈碧先係
戲份多，殺咗莎夏仲可以被原諒

買咗幾多支

Total咪
米 艾 兵長
團長 兵長梅酒

收藏用半打
實用半打？

飲曬就收藏
不過一條友開左米卡莎個支未飲曬

老闆話唔好開左放咁耐

rice

仲貴

Reiner

岩岩先留意到

邊度，我再留意多次先

出面講巨人首歌個post有劇透
動畫黨睇路

仲有

想開黎試 但一條友飲唔曬

我叫屋企人飲哂佢帶個吉樽比我
sake我麻麻地

btw你空運？
間野會送？

送香港啊
屋企人過兩個月移民順手拎過黎

過去請班鬼仔飲

仲有其他酒拎 叫佢地飲完拎個樽算啦
我唔care入面d液體

梅酒可以喎

酒入境每人拎一支之嘛
佢地仲有其他酒要拎

過去得返威士忌飲
一係日日紅茶

睇完係咪有恐酒症

梅酒係咩樣？

thanks 唔知仲有冇貨

有 仲見到

我覺得支梅酒冇咁靚

梅酒創哥鄉下野 加上封面呀創再自己畫
個3支就WIT既圖黎

又地震勁過上個禮拜嗰次
希望聽日唔好震

買左一set梅酒觀賞用

仆街 日本又地鳴

日本岩岩岩又地震，都有7級左右.......
God bless

又地鳴...

今個禮拜唔知有冇得睇
天佑日本

突發 宮城外海7.2級地震

燒山...

近排都好似好多震上新聞
印象己有有3個

已order

個包裝hea d 囉

但係係兵長同團長

住喺日本嘅巴絲要小心啊

華田住日本？

依家先知

作畫靚到
艾倫都可以畫到依個級數就好

今集最後咒術散步明明本身55555帶緊眼罩，跟住都要特登換返副超俾佢曬對眼
真係好撚好j

Mappa唔好咁偏心啦

佢畫你都畫得好靚

睇完呢幅圖 想加入屌mappa了

變咗嗰邊係親生仔噉

偏心到

雖然我知呢邊係勁趕加唔夠人

但Mikasa係最先設計出嚟嘅角色，重早過艾倫

屌你炒車po都有劇透

都話lihkg好危險

咁真係似嘛

尋晚睇到都覺得似怪誕蟲
真係有人relate去劇透

應該睇唔明既

等咗成個禮拜 今晚終於有

2星期

第二張條友都幾仆街，明明已經有張冇對白嘅劇透圖，就算睇咗都未必睇唔明，佢都要貼多張有解說嘅劇透圖

全個網路都有呢d人
唔只連登

星期日pish

諗住上youtube聽下巨人啲ost，點知啲comment全部都係劇透

之前有ching post過雜誌封面係艾撚萊納互毆

入面話第一集有啲矇，因為打仗整到咁

好似係，唔知有冇理解錯，唔記得邊度睇到

入咗去望真係幾似

都估到有人講

今集作畫特別好

建議有時間既ching可以睇下今集咒術

追求自由

都明人地準備咗兩年又請晒勁人畫...但係都係好葡萄

矮仔斷手都仲咁勁

個張圖啲對白假的

係咁就好
仲未睇到嗰度，以為又中伏

啲對白點會咁鳩

見到劇透就驚，冇諗咁多

沒有對比就沒有傷害

上個post話幅圖輕微劇透 廢事po出嚟

起身準備J成個鐘

救命
我連14集半集都未睇，好撚緊火

今晚播兩集都無人推post

好多人係咪等黃viu

星期日出囇街掛

我等viu 還掂都睇左漫畫

已經報咗國安

星期日晚早啲返屋企準備返工喇聽日

有無人一同人握手就想講：ore wa susumi tsuzukeru teki wo kuchiku suru made

其實我都係等viu
純粹想黎湊熱鬧，但係無熱鬧

都未開波
未出發先興奮

sor lor 兩個鐘後再返黎

茅所謂

+1
仲要係放左工夜晚慢慢睇

推

萊納你抽啊

+1
第一次睇一定要官方高清中字先有最佳體驗

輕輕一推

我係今日太攰唔想等生肉

最後果張

我會返工前睇

唔知今次VIU幾點有

我會沐浴更衣
拎定杯野飲

帕島第一潮男

賢妻

娶得過

照舊掛

點解聽日要返工

放lunch 果陣係自己位一路食野一路睇星期一一大享受

Chad Eren

條撚準備

請問今晚係咪都係11:10pm開始?

係呀，十分鐘後就有
今晚連做兩集

睇緊人類觀察學
妹妹好打耳

呢嗰日綜幾正，鐘意睇平民反應

有冇link?無就無視我

Viutv

thx ching
宜家先知佢有，唉屌

好撚緊火

叫呢度啲bl gaylo幫你出下火

開波

新聞做咁耐

仲係新聞

lala

連播

嚟喇

點解我條link仲係新聞

同一集睇兩次

而且條女又唔靚
日本D新聞姐姐唔係好正㗎咩

Ok

HEA夠19分鐘先入戲肉

搖滾準備

二次

係唔係連播2集?

係

gabi：

民意吖啦

又要on9跑

Boss

又鳩叫

吉克

吉克準備好未

係咪做歐尼醬回憶篇？

進擊的吉克

那個眼神

吉克準備比兵長斬到仆街

兵長砍猴2.0

吉克呢度聲優演得真心好

3.0啦

聽幾多次子安都係配得咁好笑

子安

崩潰

屌那媽 又係咁

吉克又輸

一世比矮仔食住

搖撚準備

Floch

頭先開門嗰個我有冇睇錯

我諗起呢個

Floch好靚仔

頭Post咁長 搵link碌勁耐

真團長

教官

開始喇

第三次打鬥

上星期救咗光頭教官一命 遲多個星期先比人打

密集恐懼症

巨人post特色

pizza

吉吉

吉克好似pepperoni pizza

個死人filter朦到
可唔可以畀番咒術咁高清既畫面我

開始了開始了

睇完咒術覺得啲血好有MAPPA Style

好撚正

咁快完咗一集

痴撚線 斬咗十鳩幾刀

真係好似pepperoni
想食pizza啦

準備第二集

笑死
眼鏡都打撚爆你

好幸福 連播兩集

我好鐘意pepperoni 㗎

你睇緊twitch live一定矇啲架，我電視睇唔矇
你到時viu出咗再睇吓

好似牛排咁

仲有預告

嚟啦

往死裡打

播預告

無廣告咁好

屌你啲景畫到咁靚

呢集係咪

係，臨尾

以後就整返個吉克pizza

老豆後生真係幾靚仔

好可愛

連睇2集好撚幸福

lala

播兩集好撚幸福呀dllm

個阿伯唔潑水咪唔會世界大戰囉

我指filter問題唔係畫質
第一集已經係咁

Lavida

屌
同留言

邊有咁簡單
冇依個阿伯自然有其他人

真係有啲似艾撚

我知你講咩你到時睇吓就知
高清同live好大分別架

阿姑姐唔去睇飛船就咩事都無

開始明點解梟同古利夏講要愛牆嘅人

一開始睇落好親切，知道對方係艾族人之後即刻racism樣浮曬上面

Zeke好靚仔

姑姐

ED

笑死
mappa真係好憎eren

馬嬲仔

好靚仔啊少爺咁

145代王帶哂d人入牆唔好淨幾件咪得囉

戴娜

好想睇佢大個無鬚嘅樣

唉張相

軍人後補練砌槍做乜

吉吉要洗白了

好撚慘

吉吉慘慘豬

吉吉一直都冇黑過

Ost幾有feel

吉吉從來都係笑話擔當

Viu係好dd 但差別不大

着衫Bgm

Chatroom 全部

好慘

有冇人性

紅bokbok

唔閂門

大聲密謀

Dina好靚

grisha畫到好似艾撚

呢集做得好

25仔

爹親娘親都唔及馬萊親

飛船新加既話，加得幾好

巨人文戲真係好撚正

二五狗

穆大叔

青少年嘅時候仲好靚仔

吉克大過仔了

只有隊鳩老豆老母先救到阿爺阿麻

大個仔去拍gundam seed

大個仔有d似法仔阿哥

黑死病

吉吉太靚仔了

冚家剷或者犧牲老豆老母

後生吉克把聲同re0羅茲一樣

有個畫面好識做

哇

對眼分咁開

光暗＝交替

吉克靚仔到呢

托7聲

「老豆」

弟控

哇殘艾倫型咗

兄さん

經費

對吧 哥哥

但係重畫白夜艾倫close up好似柒咗

哭撚咗

爆

嗰幕冇重畫
播翻wit

下雨了

唉

覺得塊面太長係咪我錯覺

死了？

屌你老母呢集好撚好睇

呢Part慢鏡好正

兵長

老公
吉克你去死啦

Rip

因為wit第3季嗰陣真係畫到咁長囉

呢集好睇

個原理係點拉爆？

RAP

阿凡達

隻馬

艾撚真心認同吉克個計劃？

羊巨應該係吉克father figure

wit第三季根本好多崩位係啲人好似唔記得晒咁

下個post 頭洗唔洗加埋兵短

佢將條引線綁係吉吉條頸度

見到留言區大把fans J佢好靚仔

做咩要留鬚呀屌

Jean boi

點答你都係劇透

RIP

我老公先冇咁易死
集氣！！！

唔好撚嚇我wo兵長？？？？

Yelena真係好似男人

今集老豆配音好癲

？？？

rap定先

點解要殺佢，無熟肉睇唔明

喊乜啊

艾撚答zeke嗰陣都係心不在焉咁

攬炒

橫死掂死
搏一下可能唔洗死

想點，會唔會係咁沉唔住氣

咁撚快手

動畫黨就等熟肉啦

老豆嗰種粉黃可怕程度同萊納老母有得揮

其實點解要插碌雷槍落吉克度
定時定候斬佢幾碌咪得

reiner 有鎧甲都炸到頭都冇埋
肉醬兵長

rip 人類最強士兵

唔想曬體力？

吓 真係死左？

molamola

我唔想知啊點會死啊唔會啊啊啊啊啊啊

兵長哭喪區

有巨人之力冇咁易死掛
不過兵長就

永遠懷念

隻馬好慘

巨人都炸得死 你話呢

R.I.P. 兵長

唔準喊啊啊啊啊啊啊啊啊

兵長咁就死左？？

萊納食咁多支都無事

吉克算唔算洗白咗

話時話動畫播出馬萊高層拍手一幕好似支那人大開會咁

唔係嘅

只係可恨之人必有可憐之處

太大意啦冇諗到馬嬲咁痴線

呢集啲作畫同BGM
到最後慢鏡攬炒都好高質
兵短

政治家專用拍手方式

14集1080p生肉已出

萊納成個頭冇咗

係半個

但佢巨人

今集作畫真係唔錯

子路

btw MAPPA 果然偏愛馬萊人，點解萊納（17歲）同埋貝仔嘅樣都畫得靚仔過WIT嘅

咩事？

唔好睇小矮巨

可能上次地震嗰一星期再執一執

po頭 Sarah 張相可以加埋兵長

艾倫：哥哥
吉吉：我嘅好細佬

邊個sarah

一米六巨人

吉吉原來係弟控

艾主席都要開兄弟會？

part1仲有幾多集？

sasha autocorrect

得返1集

呢幕真心正

下集最後

兵短

正你老母

下集完

弟控到聽句哥哥就喊出嚟

兵長竟然冇防到佢會自爆

比開始預期慢

啲水+佢地嘅眼神做得好正

洗唔洗咁寵愛自己細路啊

做到116天地
已經feel到下星期做完會痴線

仲好啦依家依個節奏好好，唔洗cut咁多
16集要做到119/122嘅話真係cut到變魔禁3

子路最後變咗肉醬

係呀 part2可以1話1集咁濟
好事嚟

講咗part2幾時播未？

小小意見，唔知點解動畫組喺吉克食左獸巨之後畫左條褲俾佢，如果跟返漫畫同一幕咁樣畫出來（正面+裸體）啲fangirls實會J得更加犀利姐

四重防止你地㩒

兩回事

未

咁大枝雷槍插住仲坐咁埋

有冇人等viu
見佢淨係話14集即將播放，唔會咁狗淨係播一集啊嗎
希望今晚有得連睇兩集巨人+無職

咁都俾你注意到

一早講咗2點14集
3點15集

無職12:30
巨人14話2點，15話3點

呢幕做得正係真
但慘不忍睹

thx 唔使瞓了

話說其實播到14集尾段嗰時有個小震feel到
不過今次nhk冇報

agger

俾多啲時間佢哋畫大場面啦

唔是啊嗎要3點鐘

再報就俾人屌爆

左膠強項就係自打嘴巴

保護

有冇生肉link可以睇返

part2可唔可以4月開始
已經想像唔到冇巨人點生存

全死了

唔好啦
唔比時間人地畫，到時又屌佢畫得差

我寧願等耐啲，最緊要出嚟個成果靚

想問下華田 巨人喺日本其實紅唔紅

睇咒術就知夠時間嘅話MAPPA係可以畫得好靚

點會唔紅都係最紅嗰堆
不過冇歐美咁誇張就真嘅

終於要Rip 兵長

震度1
以為自己feel錯

係囉
咁o岩樓上行緊路bombbomb聲以為feel錯

今次震度1 feel到少少
反而上個禮拜嗰個完全feel唔到

好想睇落去

咁多日本巴打
提子

審美觀真係有差異

反正漫畫都完，唔使同步，希望佢地用多啲時間搞好佢

歐美啲fans 真係癲

睇埋下集轉睇漫畫啦
過多兩個禮拜巨人結局，唔只連登，係講緊全個網絡都會係劇透，因為全世界都會討論
到時動畫黨真係斷網都唔得掂

日本鬼滅個熱潮仲係度
加上而家eva上左
巨人冇乜討論都好正常

本身無睇開咒術都有喺YT㩒去揾55555啲戰鬥場面 靚撚到

畫隻眼budget分分鐘高過巨人一集budget

再見啦兵長

反而鬼滅歐美就冇咁爆

14 15集 1080p日肉已出

啊啊啊啊啊

今日咁快有

邊到可以睇到?

Seed網

我都諗緊係咪睇完下星期就要狗衝睇漫畫等結局
但結局好想睇動畫啊

再乜見

動畫當

黨

睇啦，睇埋下集

鬼滅本身就大路王道野
日本連幾歲既o靚仔都會明都會睇
仲要早排撞正節分比d老豆扮鬼比細路扮炭治郎殺鬼又hit一排
加上日本人個種人睇我睇既跟風性格就算本身冇睇開動漫既人都會睇
唔爆就奇

唔係想踩Mappa

接受現實

呢啲真係唔知

唔係話Mappa好差

不過一有比較 尤其巨人呢啲準神作緊係想將最好嘅俾晒佢

而家日本啲細路仔興3個人組隊玩鬼滅
1個做鬼1個做炭治郎最後一個負責唱紅蓮華

艾撚對眼都好正

咁咪好
證明日本動畫未死

一隊人最緊要

鬼滅kid

話時話設立個唱《紅蓮華》嘅role做乜鳩

齊齊整整

不要再說了

日本動畫最大問題係資料分配不均
畫師雞碎咁多人工

冇BGM邊過癮

但依加基本上都係揾支那泡菜仔代工

可以團聚了，係巨人入面死係一種解放

點解就唔可以有兩班人，一班cos調查兵團喺度飛，另一班 cos馬萊人/無腦巨，然後有最後一位唱《紅蓮之弓矢》

點解巨人就係炒唔起咁嘅風氣點解呀呀呀

會唔會一班人蝦條友逼佢做鬼
餓狼

因為人工低到冇日本人做
之前睇唔知邊個節目訪問個低層畫師
佢話去便利店打工人工仲高
都係熱情支持佢繼續做落去

講起眼 Frieda都正

本身個人都正

點解髪型有啲似艾撚嘅

第一季個陣可能有呢
個陣紅既程度不下於鬼滅

日本人喺固執方面真係世界級on9
明知人工低都唔反抗

進擊的XX

viu #14 2:00

細路睇唔明
班冇腦剩係識玩抖陰既廢青唔會睇
冇劇場版炒旺個場
咪乜都冇

去東京見D快餐請pt都1000円

結構性問題
靠賣BD賺錢根本唔可行
又多支那網盗版
雖然冇正版既情況下我都有睇

兵長bb呀

東京最低工資1013羊
但其實你唔出到1100 1200係冇日本人會做
所以便利店 快餐店全部都係支那or蝻

聽你咁講 我覺得就算bd賺錢 都未必落到袋

其實今時今日做BD真係有市場咩
唔係超有愛都唔會買喇，周圍都streaming正版

班腦細落夜店玩一晚開兩支酒都幾百萬羊埋單啦
bd賺到幾多

真
去上野D便利店2件支那店員普通話傾好大聲
走埋去比錢即刻日文

食吉野家都係蝻

Btw 提子

鬼滅個啲咪實有

日本不嬲為特典買bd

絕不

下身係花定係...

熱潮減退

日本真係噉多人玩抖陰

我返魂魔女

爛了

啲人都係想要啲特典
所以我先話成個行業結構有問題

魔女係唔存在㗎

你收聲啊

嗚魔女是有的嗚

其實要打呢啲老翻
日本D動畫公司可以一齊夾個串流平台直播先有得做落去
我少留意 唔知有冇呢啲平台

マリアお姉ちゃん

手塚治虫開咗個壓榨式動畫行業先河.....

好好休息

戦人兄さん

你同我諗法一樣
要有個財主肯出錢搞先得

搞咩呀，炸到飛咗出去咋
對兵長有少少信心好唔好

お兄ちゃん、、帰って

今集老豆個聲優配得好好

咪臭係

真 自己收哂全球轉播&會員&廣告
用埋呢個平台sell産品
咁先可以一搏

但真係要各家一齊合作先可以

雷槍坐巨都爆...

可以見艾爾文喇

終於完成任務了

まだだ

兵長曾經都想將團長帶翻黎個地獄度

你地都唔可以咁殘忍 要俾佢休息了

就咁睇尼集，古利夏對吉克真係唔算好好，當佢係工具人咁，不斷灌吉克艾爾迪亞嘅歷史同洗腦，完全無愛惜自己個仔

之後（上一季），古利夏聽梟講要愛城牆入面嘅人，反而古利夏有聽佢講，好好對待城牆入面嘅人，對艾倫好過對吉克嗰陣，完全無洗艾倫腦。

同樣係古利夏個仔，但兩個嘅情況好唔同

啱 最緊要有信心

所以一聽艾撚叫哥哥 秒速破防

細個zeke原來係山下大輝配
姐係我英個主角

兵長戴帽，諗起兵長OVA，同樣又係落大雨

即係宅男小野田

Jean

Chad Zeke

其實吉克身世好慘

後生zeke真係好好j

睇左viu 上集啲文戲又幾好喎

非左 但floch 叫人打教練 真心心痛教練 做多咗 明明練斬巨人仲係有用 睇下levi

講咗

wit 唔整第四季真係晒
mappa今集算係咁，將啲經費放響最後個段

Zeke其實嗰下同Eren達成共識後直接掂唔得咩

係穆大叔後生

Eren係做戲啊定係真係信先

做開25仔既人點會咁易信人

Zeke 安樂死計劃聽落似
窮人無得生仔
咁佢地就唔洗隔代貧窮

賈bitch表示：雖然我有啲驚 但係要我睇你哋嘈交我又唔明噏乜 好撚老尷呀

兵長到最後都靚靚仔仔

兩人情報不足，唔知掂左後有咩反應／洗唔洗變巨人發動能力，萬一過程中比馬雷中斷就玩完，所以最安全一定係約係帕島掂而雷比里歐一戰最重要既目的就係帶走吉克

今集好型

惡魔生仔正仆街好心巨人去絕育艾族生仔害死仔女

連登仔黎
窮撚生仔正仆街

睇睇下我又有啲唔明點解要自爆

利申漫畫黨

搏一搏
唔搏就一定死

係，
其實係一套好撚悲哀嘅諗法，不過艾族人生於現世又真係無辦法

博一舖，希望唔洗死。因為都叫有再生能力

唔爆比兵長捉去餵巨人

睇漫畫睇到呢集果陣已經想問，
明明吉克細個果陣訓練成績包尾，但大個左一句話我要繼承野獸巨人，瑪雷就會比佢繼承？再加上佢老豆老母係復權派，雖然係佢自己親手指證佢屋企人，但瑪雷唔會對佢有所保留，放心咁比獸巨比佢？

我記得好似有人講話動畫版唔會跟原著，
但過咗今集，我覺得呢個機率就變好細
因為佢一死之後，所以動畫版係唔會改編，就算要改，都改唔到好多，除非係到122

Btw 下一集如無意外應該係part1最後一集，之後就要等漫畫最後一集

唔係好明呢個安樂死即係點玩法
即係艾人種族滅絕自己？

係，滅絕自己種族，得人地冇得逼害自己下一代

Yes
Zeke嘅極端悲觀做法

係，唔出世嘅話，等到艾族人差唔多老死，世界就可以迎接和平

係咪因為巨人淨係會random tansfer 去艾人度
所以無曬艾人 呢個世界就無巨人？

人類本性就係爭奪資源 無巨人一樣有科技 太理想主義

同時佢地都想解放自己嘅 滅族 唔出世
咪唔洗出一世就被人屌 當惡魔

咁咪犧牲左艾族人
講唔通喎
如果係咁唔覺艾撚真心想同個大佬合作

老豆迫吉克係仆街d
但佢冇咗個妹又唔可以完全怪佢
巨人真係好撚神

Zeke就係想艾族唔再存在
至於艾倫，答案要等part2

唔岀生就唔洗做奴隸 做精子最自由

要互相理解嘅話，首先要好似兵長過隔離廠（高達00），咁就得啦

Zeke一變大個變番子安配即刻忍唔到笑

我搞唔清係吉克搞笑定係子安搞笑

細佬都被老豆逼害過，佢會陪我行安樂死計劃

所謂解放就將自己悲觀嘅理想強加於唔同人身上 剝奪人哋追求自由嘅自由

你知唔知我最憎咩？就係唔自由嘅人

人要犯過錯先識反省，古利夏老豆都係冇咗過女先至識點愛錫個孫，所以Kruger先話如果古利夏唔愛人就只會不斷重覆相同嘅錯

督自己老豆灰同埋靠關係

利申鳩估